就算去唔成616 都唔好內閧

無錯
有好多人口說反送中但唔敢出去
每個人都有自己所顧慮嘅野
出席到固然好
出席唔到都幫手廣傳最新消息
每個人盡自己可以盡嘅最大努力
最重要係咩？
我地要團結
一內閧就玩完

乜野去唔成呀屌你

一定一定要出黎

出 一定出！！！
但總有人唔敢出